test

98765432109876543210

未試過同人一齊打
telegram group

[img] [/img]

我又試

☆☆☆☆☆☆☆☆
第1場
二十八簽 船泊潯陽月夜天 白居易聽琵琶
龍現九天示昌隆

丹心照日月，壯志驚鬼神。
雁聲既驚寒，秋風已陣陣。
曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲。

1幸運興隆 2紅星 3越跑越好 4魅力之子 5特務飛龍 6必定掂 7要風得鋒 8快樂火龍
☆☆☆☆☆☆☆☆

第2場
五十七簽 小樓春雨聲初歇 獨占花魁
逐鹿中原論英雄

一鼓作氣，再衰三竭。
明此道理，有賺冇蝕。
我愛夏日長，人卻苦炎熱。
岳飛精忠報國，後世佳稱忠烈。

1大英雄 2你知我意 3旅英駿爵 4大運舞台 5旅遊智者 6中華壹號 7笑眼光 8帝聖寶貝 9敬無極
☆☆☆☆☆☆☆☆

第3場
六十二簽 美玉於斯韞匱藏 孔子守道
執戈向前無回顧

君子之交淡如水，萍水相逢確是緣。
孳孳爲利大半生，回頭已成白髮翁。
祖師今日賜靈感，望人人皆大歡喜。

1隨時候命 2埼豐 3甜統 4荷蘭風車 5駿瑪 6戈寶 7乘勝追擊
☆☆☆☆☆☆☆☆

第4場
十五簽 仙槎一葉泛中流 明皇游月殿
神魔逞威勢洶洶

人生嘆苦短，變幻如逝水。
發達想長壽，得一又想七。
人心既不足，得亦會有失。
胸襟能有容人量，到頭不會得個吉。

1魔連奴 2肥仔 3綫路神駒 4最驫 5威先生 6電子群英 7財神 8佳運喜 9贏科超影 10快馬奔馳
☆☆☆☆☆☆☆☆

第5場
三十七簽 月夜秋江下釣鰲 東坡遊赤壁
星輝照我光明路

浪淘沙，大江東去。
一龍去，二龍莫追。
驟見一片銀光，原來竟是白駒。
衡陽顰鼓動起來，貴妃此次實當衰。

1騂龍 2勁嘉輝 3招多福 4榮冠大道 5紫電明珠 6勇創潮流 7勁勇威龍 8常妙星 9港林福星 10進綵 11實在威
☆☆☆☆☆☆☆☆

第6場
四十九簽 十年窗下苦功成 司馬相如題橋
黃毛創新不愁窮

大名垂千古，子牙乃姓姜。
垂釣遇明君，滅紂乃是商。
倒清殉國七十二烈士，黃花崗上黃花晚節香。

1文藝學家 2發明小子 3翡翠福星 4神舟小子 5騰煌 6金剛仔 7神馬飛揚 8睡德福 9情趣 10再創商機 11首飾大帝
☆☆☆☆☆☆☆☆

第7場
四十二簽 月明散步到花欄 王允獻貂嬋
大師登場光芒現

狡兔盡，良弓藏。
伴君如伴虎，轉眼變豺狼。
韓信功高震主先被清算，急流勇退知機乃張子房。

1育馬妙星 2超好玩 3翡翠劇院 4光芒再現 5鑽石巨匠 6理想回報 7同進8新威龍 9中華寶貝 10歡欣拍檔 11八心之友 12競駿時代
☆☆☆☆☆☆☆☆

第8場
二十簽 天上仙花難問種 雪梅招親
飛騎衛國建奇功

洛陽橋上，當有高低。
日出於東，日落於西。
伊人雖憔悴，轉眼竟富貴。
世民今日既登位，家家戶戶門不閉。

1包裝騎士 2上利多 3金滙龍華 4勝利名星 5慣勝聆聽 6嘉應之友 7比卡超 8川河寶駒 9加州再豫 10美麗鉅星 11經典帝國 12心好事成

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

test

[member] test [/menber]

55ok

testing